LoL 英雄聯盟 S9 賽事討論區 #415

G2

一野破左雙奶陣

反而想知skt用呢個打法faker係唔係做pyke

戰術大師

真係智商壓制

一開就見到funnel教雙奶做人

點都係funnel比teddy

可能ryze

諗起Faker上年要做Taric

pyke/morg都得？

MSI有呢啲打法出下就好睇

呢啲奇招一贏會打到OG沉晒

Bloosm

Blossom喺中路草點地下搞到傻閪咁

咁樣shutdown左sonic comp...sonic兩位最少錢

兩個人帶眼 仲要morg定期出雙影煩到仆街

我覺得會係lpl式下路party直接屌穿多d

佢隻易大真係笑撚死人

兩個法師都可以

屌最廢易大

WUNDER癲到

WUNDER

WUNNDNEERRR

WUNDER勁到

wunder

d人走哂
一個打4個

兩隻sup追住reksai成件事好有趣

姦夫同pyke煩到嘔 係咁彈出彈入

Perkz招大

姦夫最撚煩

perkz.已經270 兵咁濟

uzi學野

就黎13k

funnel真係好嘔心

下場g2用返sonic就好睇

kennen好似超級大傻仔咁大衝過去d人走曬

好噁心 隻kennen閃上去一個都暈唔到

reksai比人當狗咁撚...

不過funnel都係打sonic呢啲被動英先有用

og已經唔可以再用sonic

點解得eu先會呢d pick

屌Jankos

G2班人個樣輕鬆到

我諗大部分傷害都係wunder打
其實個戰術wunder先係carry個個

可以係表面sonic 實際funnel

cap fake 臭左隻jg

今年Msi好有睇頭

潛質gif

呢個陣kz好值得學
人腳配置最適合咁玩

人哋當去網吧打機

caps同perkz真係佔哂大部份focus
但如果唔係有wunder呢個可以陪佢地係咁flex又可以自理既top
g2冇可能可以玩到咁癲

sona 唔撚閃就大結果一個都暈唔到
頭先閃R未輸啦

Wunder好勁

其實我覺得OG嗰陣好撚on9
玩雙奶但中路玩隻幫唔到手嘅牙宿
上路玩隻得一波all in嘅Kennen
真係睇唔撚透佢哋做乜鳩

打緊ng

KZ條上路

希望Perkz 會玩正常ad證明自己

而家其實三線都要carry先得架啦 grf難得sword打得起 個下路又柒下柒下
kz就冇得講 上中都差少少

Xayah唔係正常ad？

佢應該係想講打線

佢玩哂Ez 刹雅 Kaisa Varus 希維爾
Draven

perkz本身唔係中路黎

係caps黎咗之後先轉型?

Kz 最柒係deft關鍵時刻自爆
不過而家lck都無咩好ad

希望riot睇完呢場唔好nerf sonic 同 funnel成撚日都nerf創意pick

Twitch chat

OG LOST TO XAYAH JUNGLE

呢兩日euna都係玩緊各種奇招破sonic
尋日仲係機械人拉出黎強姦
今日已經變左funnel

坐咗幾耐

其實佢玩傳統ad打後期團係爭d
不過成隊cover到佢啦

屌你G2人哋依啲就真係叫準備喇

GRIFFIN 傻鳩咁款

?

反而我覺得佢團戰個陣d position幾好 但laning失誤多d

係呀 嗰陣成個reddit exploded
因為一代法皇走去打AD好令人期待
上一個Xpeke唔計la

本身冇留意eu呢邊

已經少左好多啦 不過同機長比係差d既

屌game 3再pick一樣嘅嘢真心on99

訓先 聽日睇精華

上年淘汰肥狗
今年又咁有創意
G2呢隊嘢真係好有魅力

點解傾戰術要出室外咁on9

自信雙半球流第一場拎咁多objective都贏唔到

咁快就話G2會贏MSI
不過啲draft係幾好睇既

年年EU世界賽KEEP到好成績唔係無原因
唔好理佢常規賽有幾鳩屎
一到playoff真係攞到d奇陣出黎打
屌你NA場場都好似倒模咁攞同一堆英出黎
學下EU啦好嘛

入面焗呀嘛

NA 個 Final 真係贏對面失誤
睇唔到有咩特別諗法

一係就大清出jhin

班友出公廁陣都未撚得熟

bj都出左隻lux出黎玩下既

如果你係OG 教練 呢個時候 點算

揀返game 1個陣

唔係brother sven
TL d奇怪bp

Sonic+Lulu+Yi Funnel
再加隻坦

真係大劣
G2 奇PICK左一場破你雙大奶
LEAD住兩場大把係手分分鐘又試新野
OG心理上完全比人帶住黎打
個教練都幾難做人

叫Xpeke backdoor ocelote

上中野起碼PICK過第二隻啦，屌你老母VIPER條傻鳩仲玩塔莉亞呢啲廢英就真係弱撚智啦
你PICK返血鬼或者KARSA同潘森夾點都有用過隻W永遠唔撚中既塔莉亞啦

Ocelote 爆粗

w中親好似都係伏 反而拉人地過黎殺佢

ocelote世一morgana

Ocelot

OCELOTE 世一被BD

俾人笑成世

職業生涯最大成就：被Xpeke backdoor

og vs g2 第一下真係諗起xpeke bd

G2勁到爆

之前連登仔吹到viper世界第一ad架
個陣風頭火勢 講多兩句
就比人屌

xpeke 真係一個經典

我都係因爲佢先開始睇EU同Fnatic

369原來被ts打到心理崩潰

調返轉睇teddy呢季真係痴撚線 除左dwg果次e左上去比riven cc

Tyler 1

好似話369打ts 玩船長完全連唔到桶

嗰下真係本來好大機會2:0

cls 敢玩返養狼雖然高端場一直有

果次應該比kkoma屌到開花

OG教練件嬲都幾型棍

屌G2換黎換去

唔只TS

我諗Game 1 Ning當佢隻杰西係值300蚊嘅一攤野怪

心諗中下野已經單捉IG咁多次
佢一個養肥TS隻Ryze

鬼叫兩個都撚得掂ryze/jayce

邊有300

點都好，SKT今季簡直徹底救贖，唔止報哂今季輸比DWG、SB同GRF既仇，仲報埋上年常規一場都贏唔撚到KZ同GRF既仇，真係一洗呢年半既怨氣

有大陸仔影到top食飯
369比教練拖左出房安慰

講開又講 Faker係咪從來冇贏過Khan一個series

講BO3定BO5先，BO3 S7 SUMMER嗰陣ROUND1打KZ贏2-1

mithy

回禮？

比ts打到心態爆炸點止佢一個
佢都唔會係最後一個
Smeb wunder bwipo呢三個印象深刻
仲有場記得姿態玩船長比ts打到3定4級二塔掛機
對線同ts 55波既真係無咩人做到

on9

屌你mithy,咁樣送番出去

Both 我以為Faker從未贏過Khan

letme...

TSM mithy

PDD都話TS對線只會諗點單殺人

第一次對Khan坐陣的龍珠贏2 1 之後就未贏過
好記得個次Khan隻Fiona 好痴線 殘血贏Faker塔里雅+Wolf lulu

6-0

3-0

下路紅buff位

Nudeduck 真心幾勁
可惜G2 整體水平高太多

笑死 kkoma話石女潘森個陣bbq係ck已經用過所以有所準備

wtf 有冇片

WONDER POV一早估到喺嗰到

好抄唔抄抄BBQ

英文台主播Game 1 BP嗰陣
LS自己已經有講

monkaS

PERKZ醒撚到

上路又赢

慘

GGEZ

廢到

ap neeko
呢場bo5真係文藝復興

gg

G2 勁撚到

差距真係太大

OG OMEGALUL

15ff算啦不如 fnc輸比呢隊都幾柒

GG 3-0 FNC

真係個人能力碾壓

OG 個個play 都俾G2 睇穿晒

打到成pat屎咁

G2雙箭頭CAPS同PERKZ打FAKER

Fnatic fans: 好彩輸比OG

大快活打g2應該死得仲快

琴晚睇OG都唔係差 今日同G2打就變左大人打細路

兩場3-0,og 心諗可唔以直接比個冠軍比g2

G2 NG MODE

molamola 人機了

冇嘅 話晒OG打走咗FNC
G2 真係太勁

以為會玩as流...

快啲完啦 好慘

可唔可以賴係schedule問題

好撚殘忍

Perkz真係勁
血量精算師

They Have FAMILY!

屌我好撚想大快活俾呢隊g2兜巴車落去
可惜出左局先

15分鐘喇

G2 世一未？

心態爆炸了 玩完

caps:而家邊個冇左邊個唔得呀食屎狗

1分鐘1件

準備多一個禮拜 都係咁 今年既 g2 好難捉到路

好殘忍
係依幾日睇過嘅比賽入面最慘嘅一場

好想睇caps恥笑食屎狗

成場好似菁英打金牌仔

都算係一流
同而家既SKT有得揮

好慘，心明知打唔過仲要上去打

大快活輸OG

上次打G2都已經比人屌打直落3:0 仲有得賴咩

g2個上路好似咁勁既
見佢上年俾theshy禁係地面強姦🤕

OG可唔可以尊重吓比賽 唔好咁啦

仲離譜過上年lms啲決賽 一啲還手空間都無

仲唸住唔洗20分鐘GG

預視者入到底，第一次見

技不如人都冇計㗎
唔好咁啦

你都識講theshy

係 估唔到仲可以誇張過LMS

上路真係差太遠

TS世界第一上路有得比？

快la 我要瞓

g2型撚到

theshy就唔好講啦
Wunder上年都勁，禁住letme黎打

慘撚到

G2咁BD法真係勁撚到癲

屌打

20分鐘都捱唔到

扮咩開心 根本贏硬

20都唔洗

決賽 18min 完人地 好撚慘

cls
20分鐘唔夠

下lz vs fnc呢場好出名wo

........破記錄?

20,分鐘都無痴線

OG好撚慘，18mins gg

咁多賽區，og呢場真係最肉酸果場

有年Lz 完左場隻野仲未死

廣告商：fuck

決賽破紀錄

係咪打FNC嗰場

全世界有邊個唔洗比ts強姦

又好睇

Press f to pay respects

爆左nexus會跳舞 好似WC打FNC

咁輸法心理質素差d隨時要去睇心理醫生...

放隻ryze比wunder真係弱智

觀眾都好慘

勁過2015年Fnatic好多

又一個3-0

狗頭嗰埸

啱啱仲彈出game 4可以睇sup 嗰畫面

上年letme同theshy平到線 仲打到換埋duke上黎

第一次預示者完Game未死 預示者跳舞

lz shelly跳舞但20分鐘完
g2呢場shelly死左但17分鐘完

等睇zoom vs the shy

但見到g2咁樣out play法 斷估都唔會似癬快活咁 今年msi

起碼上星期第一場都叫close今日後兩場都係菁英打鐵牌

Xpeke

4大賽區入面 NA明顯廢好多

比KHAN狗頭13分鐘出到三相屌穿

本身5大 而家就黎變3大

唔講都唔記得咁經典

Feel到G2重未出全力

Type F to pay respect for OG

Skt=ig>g2>>>>tl

唔睇好g2 msi表演 喺歐洲可以靠對線優勢贏到 唔覺得打lck lpl 隊一樣對線打到優勢

好正常，lpl 上年係冠軍，lck 係skt, Eu 上年係亞軍

呢場真經典 預示者跳埋舞 第1次見

好明顯係得TL廢啦
TSM除左入唔到8強都叫有得睇下

真
rito為左na面子強行留lms係度陪打

今年中路換左jensen好難講

g2今年換走左條下路wadiu，一洗頹風

爆大本先跳真係終極彩蛋

g2啲戰術好正

waidiu隊rogue

Dinoswarleaf [score hidden] 8 minutes ago
Thanks G2 I have a lot of homework today

[–]Dongsquad420BlazeIt [score hidden] 8 minutes ago
Giving people more time to rewatch GoT

諗起就訓唔到

impact先係問題 見佢畀BB吊起嚟打

但係G2 係由工塔推到落底，
唔係LZ果場係入到去先開

垃圾大清 自己隊員比人撚都笑

打Wunder分分鐘兵都食唔到

Good luck Faker
唔好咁快燈自己啦d caster，雖然g2真係幾好J，但除左Faker lpl mid人同成隊打法都好癲

咁好笑咪笑吓囉

LPL真心顛
今日IG打TOP打到40殺大亂鬥

預視到zven隻ez啲精彩鏡頭 笑定先

"When you vote for Jankos POV to learn jungle and he goes Morgana bot"

應該要好嬲？

暫時3隊(skt tl g2)入面impact對線真係差d

NA除左racists應該無野唔玩得

NA irrelevant

NA is irrelevant ，慘

試吓對住LPL啲支那狗咁又十三億人屌你

impact依家係得番d靠意識既towerdive逃生精華

咁NA始終係第一既for fun賽區
兩邊fans小氣程度差咁遠

希望唔好咁快又tank meta

Wunder會唔會又俾theshy撚

G2真心有驚喜
期待MSI大家都拎啲新野出來玩

有冇手足知msi賽制係點？

今年好似勁咗，可能有進步嘅

同區冇人似樣多d...

首先 8個外卡賽區分2組 小組首名就打Play-In Knockout 同TL/LMS冠軍打
Play-In Knockout就打BO5 BO5勝方就會入正賽 Play-In Knockout的負方就會打多個Bo5拿最後1個正賽資格
正賽就有6隊 有LCK/LEC/LPL同Play-In Knockout3個勝方去打 打個雙循環BO1 頭4名就會入Semi Final
Semi Final 就第1對第3/4 第2打第3/4 Final就是呢2場的勝方對決 勝方就是MSI冠軍 SF同Final都是打Bo5

邊個唔會俾TheShy撚

JdG頂唔頂到iG一個鐘

Letme li兩年係得佢叫穩得住

話晒都贏左RNG 同FPX，都應該有得打下

who is the best?

要計既話大清係世界賽柒事仲多啦

開心share

個場真係第一次見herld跳舞
自已玩咁耐都未見過

唔記得咗以前s5外卡戰術打到中韓隊伍食曬屎？
ANX?
呢個世界唔係淨係要EU流先勁 唔好睇小其他戰術
就係對線劣勢 先要靠戰術彌補 避開同你打線
當年中韓傳統強隊 對線基本功好紮實 睇小人哋外卡戰術

比0w5l電狼屌起黎打

Anx對rox個場

呢D冇火藥味啦,大家都EU出身,唔多唔少賽前都夾過出場點玩,你話以前SVEN打WC係台服SMURF打D RACIST字真係會比人圍屌就話姐

真
歐美風氣玩呢d好撚閒

LPL每年有一隊至兩隊固定仆街
邊有試過好似lck咁制霸4強

版本原因
如果係坦上路版本 letme應該最頂級水平
但鬥士上路版本 letme最多二流末 甚至三流

Msi幾時開始打？

5月1開始打外卡小組賽
5月10開始打正賽

唔好忘記聽日kt降級賽R1呀

Score應該想喊 臨老搞d咁既野

S8 lck champion

Msi有得睇clap part3

有冠軍已足夠
唔洗比人笑無冠

預測lpl 同lms 賽果
lpl JDG 1:3 IG
lms MAD 3:0 FW

個人實力愈勁嘅隊愈唔會玩花款
G2前幾年咪衰呢樣囉

返工無野做睇下支那狗係知乎D 9UP,發現有句幾有道理

LPL今年咁多勁既top完全係因為the shy既功勞,理由好簡單
如果lpl既top唔變勁既話,佢地只可以比the shy禁住黎砌,所以唯一方法就係班上路選手瘋狂訓練提升自己既水平
個情況就好似s5 春季porn統治左LPL既中路一樣,去到夏季既時候LPL既中路水平明顯提升左好多

睇返trash talk 原來chovy 話對線從來都唔怕faker

Game2個陣屎味勁到隔住個moon都聞到

Game 2就比人打到變智障心態崩潰

但faker真係俾chovy壓線，淨係講對線chovy真係強過faker
利申：skt fans

梗係啦下下對面3個過嚟搵faker

明知比人針都照壓上去？

faker:任何針對中路嘅戰術都係無用

啱啱睇咗mic check
琴晚ig top game4個場
jkl rookie theshy打巴龍個波
原來佢地打交真係唔出聲
打完先出聲

xpeke insane kiting skill

呢3場又邊場係俾人壓

發覺佢pick 親既都係線霸
咁梗係對線惡啦

人地問佢點解成日都a到gp個桶
原來要用心理戰

咁以前既faker的確係俾人針都照壓上去贏cs再一打二

可能佢覺得yasuo 打morg 係個好match up

TOP學RNG放棄上路，當然俾IG屌打啦。人地打4核，你先放養一路俾人屌

正確d黎講，唔係TS打喊369,係Xx先啱

琴
晚
睇
G
2
,
真
係
好
撚
屈
機
喎
!

睇番TL vs TSM game 5 highlight
完咗場後Zven同Jensen握手時直情擰咗個頭去另一面抵條撚樣輸啦

咁又唔關係咪Jensen事啦
Jensen 係最後一個握
我諗Zven都知自己柒到喊 想快啲搵窿捐

應該唔關事
zven一定成個腦淨係諗住自己第五局點派膠

不過Zven 真係唔抵幫

S8 Spring 係咁俾Thresh hook中 最後四強不入

今年Finals 就連throw兩次 仲要喺Game 5
比起Game 1 大清送頭 大鑊好多

可憐Brokeblade 新人就打得咁好 五場有四場都壓住Impact
Akaadian 由Academy俾人急召頂上 Finals又打得唔錯

話說CoreJJ 真係好勁
絕對係Regular + Playoff MVP
Make call, engage, 保大清 樣樣都做到

不過MSI 對住IG G2 SKT
TL 真係差好多

大清比賽有debuff

國際賽*

DL=淨係打內戰

Bot黎講 skt>=ig>g2=tl
Teddy mata

都冇人會expect TL MSI會入到Finals 㗎啦
出到group 咪算
LMS

khan鬥士同TS比有無46波

今年LMS 應該仲有三隊去世界賽
有冇可能可以超越 3-16

已經出左detail？
寧願多隊外卡都唔想見到3隊LMS

唔穿當佢贏 playoff個兩場對線好廢

未出 但冇講過會改
九成九都係keep返以前咁啦

其實要改都好難
LCK LPL EU 近年實力都相若
啲三線賽區又唔爭氣

Cut LMS 兩個位 都唔知可以調去邊

唔知SKT會出邊個做第6人

都係 外圍賽個stage LMS始終都真係打贏啲外卡
係睇開LMS先主觀覺得佢地廢

真係想根據實力大改嘅話
應該係
LPL LCK EU x4
NA x2
LMS x1

但NA冇可能會被cut位
況且NA 今年MSI 應該點都入到四強掛

好難講。。。

TL 個陣容已經係NA嘅宇宙戰艦
咁都輸俾冇咗FW嘅LMS 真係冇野好講

保守估計打上年0-3 既mad team,
應該輕鬆屌打既

lms應該要同越南同等待遇
1st seed 直入group
2nd 打外圍
而就咁睇實力 lpl真係值多個位 只係賽制安排/公平性上比較難處理

Haru掛

有乜所謂 都冇份玩架啦

LPL綜合近兩年msi同wc 表現都只係同EU一樣
點值多一個位

上年msi同wc冠都一樣？

綜合所有LPL隊伍係2017msi ,2017 wc,2018 msi,2018 wc
EU 同LPL的確差距好細
俾你睇下所有EU對LPL既場數總比分
首先2017 msi
3:2
2017 wc
2:5
2018 msi
1:1
2018 wc
8:8

LPL頂多贏兩場

咁又唔好咁講 如果打grf個陣2:2可能有機會出呢

打錯

2017 msi應該係3:3

仲以為講成就

LCK係15至16啲比分拋離晒所有賽區但都係得3個位
所以LPL唔應該多一個位

位嘅數量唔會轉㗎啦
最多係表現差嘅賽區
1st seed跌落Pool 2
好似NA咁

嚟緊LMS都應該會

諗多咗

Nice

以家3：0埋 Haru應該scrim都冇份

拳頭唔會放多個位俾LPL ，除非4大賽區都加一個。
咪玩啦， 上年WC G2俾IG當人機虐，MSI EU連決賽都去唔到，LPL開戰打架強>>> EU d奇招。我都好想LCK營運繼續統治，但LPL打架成主流係事實（連SKT都主用Carry top,入侵型jg就知）。
建議LMS同LPL合拼黎加名額俾LPL

你都on9
Meta唔會變？

加位俾LPL至少起碼要LPL三隊入晒4強先俾加
年年都俾一兩隊拖累加條毛咩

lck 之前統治咁耐都未有4個位啦
邊有可能因為lpl 統治一年就加個位

rito 咪有講過睇最近兩年international event 成績分位 lck 以前4強有3隊都無4個位 lpl咁快就想要4個

好明顯lms唔應該有3個位
讓1個出黎比lpl lck na eu 打附加賽啦

幾年冠亞都係lck都冇得加啦

一日有edg呢啲廢隊拖累成團lpl
LPL永遠都唔會加到四個位

講加位梗係睇整個賽區既表現係咪拋離晒其他賽區決定啦
Lpl嗰兩隊世一rng同edg上年wc俾人打爆
得隊ig突出

15到17年呢幾年lck炒爆全部region啲隊伍都頂多多個pool 2位
LPL有兩隊俾EU鏟走仲妄想加位

lms應該要同東南亞合區，變返以前gpl咁先似樣，而家就算選手個個韓服菁英都好，同4大賽區打都係冇競爭力

無咩意義
上年playin grex都係統治級
淨係越南台港澳合拼又無道理

lms死就死在冇人入行
新人走去打手遊
做選手人工又低
搞到成班電競公務員咁

LCK升降賽賽程 全部賽事都係本地時間4點開波（除今日第二場）

邊度有得睇

Youtube今日會播

有得睇kt

如果合併左,隊伍多左,比賽變數同壓力都大D,點都好過LMS圍內得幾隊互打

同埋越南其實唔差過LMS好多,上年越南贏到全盛時期FW,而家黎到LMS話唔到攞埋聯賽第一TIM

東南亞少左越南後廢左好多
還原gpl只會令東南亞永無出頭之日
所以唯有係咁
本來可以考慮越南x台x日rr檢驗下實力 但rito又摺左

同埋上年肯定唔係電狗全盛期

電狗全盛期係得2015年
冇啦

如果Kt降班

想收個美服ac 但好貴

Smeb都幾慘

DL

就算唔係全盛,上年都好誇張,未WORLDS之前聽講團練贏到RNG

不過最後2隊都摺埋左

lck基本上每次升降賽都會有人降班
唔知今次幸運兒係邊隊

上年world rng係偽強隊 以為自己係meta
全世界得電狗信佢
一起下去啦

飛機lo

唔係咁講既RNG未WORLDS之前的確3:2 IG,入到WORLD 洗澡狗自己心態爆炸冇得講

關meta 鬼事
中上都俾人打爆 下路又唔係有咩優勢

留tg
有s4鑽account hkd800skin左右
當時全美無玩三年

唔算偽強隊啦下話
上年所有參加既實事都拎第一喎
年頭贏到年尾個隻
但世界賽柒得太勁

有無人睇kt

出埋嘢去SCAN

SoaR呢個老屎忽又打返上黎

15-3(亞軍)

kt 我屌你老母

KT廢撚到

Kt

KT

打隊垃圾都咁樣BDD快d走

VSG真係得啖笑

喺個咁嘅位開戰真係傻撚咗

每條路都搶隻ad啲兵
團戰又唔係做到野

想睇KT落去

BDD

2場會戰都係佢CARRY

BDD快d走

BDD KIIN 求下你地組巨頭啦

bo1？

BDD要陪班人打升降賽

Bdd真係好慘轉隊啦

似換人

由常規賽冠軍去到要打升降賽

kt好撚彩 對面都幾癈

玩血鬼都咁低傷

寧願睇KAKKO嗰隊

全部換哂

好兄弟 ROX

Prilla

原來呢隊有riris同mightybear

TSMeb

係
原本另一隊仲多廢老係到
點知又比人追3

2換2 蝕到仆街

呢個dive VSG又守得ok喎
雖然xayah同kayle個r一齊用

即刻衰貪心

隻AD

而家五路世一：
Top: The Shy 最無懸念

JG: Tarzan lpl既Karsa, Tian，lck既clid都搶眼，但野輔carry三件蛋散拎lck第一，我都係撐Tarzan

Mid: Caps 三大中路Caps，Rookie，Faker應該無咩爭議，暫時都係覺得Caps最dominant

AD: Teddy 應該同Tarzan一樣無咩爭議

Sup: 呢個真係好難講 個人想畀Ming但八強隊成績真係太樣衰
Lehends Mata不時派膠
Baolan明顯係躺分
可能係畀Ming

唔知各位巴打點睇

TheShy好難講，操作的確係最Top，但係穩定度好低，唔好忘記佢既隊友係Rookie Ning JKL呢d最Top既選手。
Kiin/Zoom呢類選手都可以參與討論，Teddy當初都係係JAG一打九

Kt係咪唔洗落去啦？

仲要贏多場BO5

見到KT 好心酸
究竟有幾窮先要由
Deft Mata 變成 Zenit Gango Snowflower
再買埋件垃圾Umti

TS 打TOP都麻麻地咋WO

唔好同我講乜撚野HEA玩

佢有隊友先可以打得咁放
不過純講操作佢真係可以好極限

操作真係勁
但團隊意識未必真係係逆風發揮得太好

有D孤狼FEEL

但而家都叫贏左LPL CHAMP
我都係9UP下

Teddy 第一 無咩人會反對

廢隊一打九同強隊C唔同講法
Eg有Doinb既隊唔會太差，但打唔到bo5
Smlz保級賽又係殺到飛天 又係無打過worlds

Snowflower呢d敗走土耳其賽區既垃圾SUP都執抵啦
AHQ個Alex敗走LPL，返LMS俾人當神咁捧，結果又咪係Playoffs柒左

deft 成季表現壓過佢啦
輸隊友咋

曲定直

雪花當年係連飛機隊都唔要佢

當我世一狂小狗流架

話曬團隊遊戲，比較邊個最勁呢d野冇意思
LPL最佳五路都係每個禮拜換一次

只有Faker呢d經得起時間考驗既人先稱得上世一
Best player of all time

#450 #451
精神分裂？

playoff輸佢啦
咩表現都冇

Deft子死忠表示
佢第一輪真係好勁
第二輪俾Cuzz搶晒風頭
Playoff 打SKT嗰三場表現就麻麻

成季嚟講KT其實ad位問題最大
其次Smeb

雪花勁wor
Deft第一輪1v9
第2輪cuzz+pawn搶風頭

kt贏左係咪冇事唔洗降班

我都覺得Snowflower 唔係咁差
Zenit Gango 先係問題
係咁換嚟換去 已經影響下路嘅synergy
仲要兩個都係廢嘅

仲差一場bo5 先決定洗唔洗降班

仲有下場贏埋先係

睇落KT就唔洗降班嘅
BDD 再加Score幫手 已經夠打爆Challenger team
不過去到夏季又係被屠

Ching

咁下場輸又點攪

有無人睇jag

跌落Loser bracket
再打一次bo5
即係要連輸兩次bo5 先要降班

感激

原來mickey kakao隊輸左playoff連promotion都入唔到

入左退休年齡，唔出奇啦
12年打到依家

去lpl養老咪算

14-15入過IG，依家LPL都唔要佢啦

直覺話我知JAG會墜機落CK
留名睇Seize表演

俾你燈到起埋機

CK 第一...

起飛啦

估唔到真係有隊廢過JAG

Teddy黎左睇

Teddy

Teddy 同clid去左睇jag升降賽

娛樂性好高

有睇開LPL就知，Knight同Rookie差唔多，上年Knight仲係新人，Rookie完勝，今年Rookie狀態稍下滑，Knight主要輸隊友。

海軍鬥水兵

我信Knight仲會繼續勁落去
通常21~22歲會係巔峰期
佢18歲已經咁勁 日後一定大有作為
Faker Rookie已經22歲了

屌阿Grace真係下忍黎

其實lindarang一直都玩得唔錯

屌 Grace返忍者學校讀書啦

faker除左技術仲有咁專業態度
我覺得到佢除左傷係當兵前都仲係會好fit

Jinair有冇後悔放走Kuzan 揀咗disgrace

我覺得佢吹大咗
年齡根本唔係籍口黎
Faker,the shy 17-18就贏worlds
Rookie 第一季就贏三星藍拎summer champ

有睇開
knight好少會好似Rookie咁一擋五卡位
成日見佢匿喺後面
唔覺得佢上昇到去建隊基石

好難講 lol太多只係勁一個split/ season 嘅選手
Ucal 同 chovy 一年都唔洗就由新faker 變地底泥

隊友教練呢d運氣野好難講
TOP呢隊野除左Knight同勁
Xx 同韓國下路都麻麻地
playoffs仲要連都爆開
同Faker TheShy Rookie呢d比就早左d
不過佢呢季睇落勁左好多係真既

ESS隻ad到底要比人捉幾多次

職業選手黎?

廢唔緊要
廢就唔好搞咁多嘢
明明呢個時間點都贏左一半
就係佢不停送不停搞亂個節奏

seize 新機長?

究竟ck 同lck水平係差幾遠

隻ad真係黎賣笑

BO3?

竟然2-0

Grace Zed master
收檔啦

LPL 季軍賽係咪今日打

冇人睇?

369係咪收咗皮

LPL係咪淨係識喺巴龍互相送頭

原來LPL third place打緊
冇人睇？

GimGoon DoINT

得IG見得人

TIAN惡到

當我黑馬imp死架？

Xx廢到

020 x4

我地rng係咪冠左？？

我們是八強！！

畀ning打爆完
又畀Tian打爆

吹大左好多

又有rng狗負評
C9 有8強buff
rng就8強debuff

世八ad

TOP係咪打緊ng
差啲0頭0龍0塔

點解冰女同李星配合到好似打單排咁

燈

癲佬doinb嬴左都笑唔出了 好心痛

梗係啦
自己送JDG入決賽

佢咁多年都係bo5自爆型
常規場真係打得好

講起自爆型中路就好掛住DADE

theshy穩定度都低? 無記錯佢係LPL勝率最高喎
佢係鍾意浪姐 常規賽無咁重要佢咪可以浪下囉
同埋好多時佢啲死都係好有用
佢好鍾意一條友用條命去換你幾條友既召喚師技能
咁下波會戰基本上好難輸
唔通好似duke個啲先真係叫穩咩
咩都唔做 劣勢時幫唔到隊友打開局面

紅米太勁
真係完全carry級別既ban pick

浪你老母
throw就throw啦
浪

Kiin仔朋友隊 夏季會有咩轉變

基本上我覺得成隊除左kiin之外可以炒晒

炒咗kiin仔冇咁煩

去KZ

放kiin仔一條生路 afs進擊升降賽

小虎係咪血鬼黎 打J打到呢

我們是冠軍

Rng上年拎唔到冠軍，真係冇啦。肥狗放完春假，完全冇上年壓制力，中路一直都係混子，但感覺今年更差，上路仲要揾退役選手救場
重組隊伍先有機，咪哂Karsa時間啦

由肥狗輸比imp果刻開始 可以路洗再吹肥狗

大佬呀 人地imp做練習生做咁耐都可以勁過佢 肥狗都係退休啦

下年狼行去RNG
究竟SN既未來會係點

galio

maple自己都回晒塘,如果maple 打野 同SMLZ都有S8狀態打入4強完全冇難度啦,不過3個一齊回塘,都唔知衰乜

有冇手足會去台北睇MSI?

想睇李相赫不過好似賣哂

To Rookie: If you qualify for MSI, you’ll get to meet the legendary Faker and SKT. What do you think of their line-up at the moment? Are they the definitive super team in the world right now?

Everyone watched Saturday’s match of SKT versus Griffin, and so did I. In general, I feel that SKT are no longer “Faker’s team”, as now they are strong as a unit. It’s difficult to predict the outcome of our match-up against them; I think we are slightly weaker.

有 買到18同19兩日

有無絲打一齊去睇

SMLZ仲係得閒會C吓, 其實似成隊唔知點多過佢自己問題
Maple就真係得返意識

Jungle就真係成場都唔知做乜鳩

早兩日先醒起要買
而家食黃牛，買左19

其實點轉

F1-F5

Satrcraft個啲轉得仲勁

人腦極限
每秒鐘都process緊唔同位置既地圖資訊

幾時有faker pov睇

傳Maple去SS
本身都想簽佢，後尾係同蟲蟲一齊去SN先簽唔成

KT vs JAG有冇人睇

呢個時間睇唔到
btw 垃圾vs 垃圾
無人想睇

依加閃現仲避唔避到reksai r?

Seize

kt都唔係win得好輕鬆
如果最後個fight galio E撞中左人再W 可能個fight JAG有得win

kt 2:0

基本上唔得

又俾怪打死

笑撚死

屌 飛機隊返屋企打飛機啦

集氣jinair讓二追三

恭喜KT 夏季繼續攞第九

JAG真係廢到

唔得
如果唔係好似faker咁閃基本上變廢晒

F2-5可以睇隊友位置

費城76人隊收購火箭旗下戰隊，DIG即將回歸

我屌你呢隊咁撚柒既野又回歸LCS

佢無聊禁下制姐 好似玩CS咁都會狂換武器

DIG BARON

仲記得S7 TSM係同DIG 打Semi

有睇開FAKER直播都知佢平時都係咁轉而又係睇得切D資訊

其實唔少pro player 都會hotkey轉去隊友cam
不過可能係Faker先轉咁快

呢隊野好撚攞命
成日買啲人又廢又鳩

同埋件衫好撚柒

張GIF入面佢禁實個TAB都睇到?

唔知果張圖,但我指平時佢都係轉咁快睇資訊

似睇梗tab出裝
後面閃下閃下應該係手痕, spacebar, leftclick, f12345

好似話取代Clutch?

Btw 想快啲到夏季

係 又要睇huni轉衫

幾好
CG 依隊野邪住我愛隊

黑鬼去咗韓國
又雷鳩bang一季

我都見到
係咪去bootcamp？

唔知
唔見有其他人
bang同ssumday ig見到放緊假

佢兩個心諗有堆毒瘤喺度 打幾好都要包尾㗎啦

For NA fans

ＭSI 上路係鬥士版本, fiora 大BUFF , camile 都有, 有戲睇了

9.8

輕鬆

計埋佢原來有3件趕住食飯

都唔知係咪為咗比賽好睇啲特登buff 上路鬥士

skt g2 ig上路都係main鬥士

Impact

Khan vs ts 世紀大戰

唔好期待太多
khan係嗰啲好需要jg cover嘅上路
KZ嗰陣peanut cuzz成日靠中上就發揮得好
今季SKT下路最carry
khan唔比ning住爆都算好彩

大家鬥住上路就變jg對決
btw大家係咪覺得jdg輸硬

Impact S6已經比Cuvee打爆

上年已經話MSI khan vs theshy 一陣今年又燈到 IG 輸

都係，如果大家都咁熟FIORA , 就真係睇BP 睇下揀左隻比COUNTER定COUNTER FIORA嘅英, 同埋睇JG, 戰略

Ig vs skt 應該睇中野連動，睇單線打穿

咁快講左?可能9.9就nerf番

有無人會去現場睇msi

VSG VS ESS
又係垃圾VS垃圾

GEN G買左SeongHwan peanut

最高身價打野(雪藏)

睇兩隊垃圾打BO5

好期待邊隊會要花生呢粒炸彈

過lpl/lcs好過啦

2個上路都咁勁 邊隊贏出到黎都好睇

花生

咁都有得聽silver scrap

Duke
係咪比人玩

過NA退休算啦

有一半韓文

其實問題唔完全係花生上 唔該買埋個中路

下

花生行街幫唔到3條線啵

Btw FLY 都係廢

搵個有xiye個d level 既中路就夠

clid係jdg已經試過駐爆過theshy試過係work
skt打ig最好就比khan揀counter pick同揀前期優勢JG比Clid駐上
一係就ban到雙方都揀唔到線上壓制既英就睇團戰雙carry發揮

TEDDY同FAKER其實唔洗擔心

原來有奪冠紀念年糕呢味野

咁串送俾手下敗將

真，clid一定要cover上路，ning最鐘意駐上，唔係嘅話khan一推前少少就死一鑊
Teddy + Mata對線唔會有問題，就算對面強勢下路teddy比人壓都好，cs都唔會落後太多
最記得clid用camillmd駐上，肥到單殺TS隻Irelia
其實clid同ning好似，進攻性好強，一旦肥到就成日單殺人地solo lane啲人

好似話傳統黎
冠軍送年糕俾亞軍

我覺得送埋幅圖先夠仆街

sneaky又cosplay

正業係cosplayer 副業先係選手

Ig jdg幾點打

tmr 1600

唔係今日1700？

最後LMS都死死氣地番Twitch

on9 lms

其實係twitch播得，點解唔同時係YouTube播埋

The 2019 #LPL Spring Grand Finals starts April 21st!
(15:30 CST / 09:30 CEST / 0:30 PDT)

根本twitch唔播我都懶得睇, 金剛D垃圾平台, 同大陸一樣睇到眼都花埋

原來YouTube都有，啱啱先見到

金剛播到冇哂人氣，on99

咁厚面皮

Mad麻煩爭氣小小
唔好又放電狗出去

出到去又係比人屠

年年電狗都有狠味
我情願放第二隊出去
直接賣笑好過

仆街又話20號打

CLG 個新上路幾勁

原來而家LMS Finals
點解喺Twitch睇可以咁窒

我youtube睇都lag下lag下

應該本身就卡, 太耐無係twitch同youtube播, sosad

放第2隊唔洗係BO5到柒

lms柒足咁多年

LMS咪當冇大野睇睇住先囉

好悶

吞完唔走？？ 沖番出去

屌呢波會戰咁極限

個場地真係笑死

屌lag夠未

點解可以放晒龍
冇眼睇 今年LMS出國會唔會一勝都冇

好在有CLID台睇頂住癮

佢無放哂龍
最後都有拎一條龍

rather:我去msi喇

on9鏡爪由頭龜到尾
到完場個被動仲係第一層
廢撚到

比人流放完有得出國

pick李星會唔會好少少前期起碼可以強勢啲

無見過佢拎出黎
可能唔識玩

唔知Karsa Maple 世一sup 點諗
SN都算
RNG 今年出國機會都渺茫

FW就繼續出國

選個陣出嚟打後期唔係問題
但龍又放Buff又放連印記都疊唔起咁選嚟做乜鳩
上路又係 吸血鬼對凱能本身唔算俾人Counter
輸成50幾cs on99

鏡爪自從個波偷龍失敗就爆咗啦
佢係太早主動結果害咗自己

tjtciuibg bgt

我唔知佢係做乜
玩鏡爪一定要判斷對面jg喺邊 搵機會偷印記
佢從頭到尾除咗嘗試偷火龍之外就淨係龜縮喺自己野區度農

疊唔到印記嘅鏡爪就算有裝都係0作用
我睇佢連嘗試去偷嘅打算都冇

LMS 你覺得會玩到角色既特色咩

LMS死死氣 又返去twitch播
垃圾

d平台拎哂d錢買channel但基本穩定性都做唔到

唔係講笑
LMS真係仲衰過火雞同巴西

又3比0 on9到震

MAD 淨係識玩自己d main角
只要佢地d main角唔係meta就比人打爆
人地火雞同巴西起碼都玩到meta英，都唔講EU d 創意bp
MAD應該係研究左MSI d對手知自己點都打唔贏其他國家 所以決定比FW 3:0

隻後手SION真心痴撚線

玩親Sion都無好下場
電狗lms又唔會簡
但係出國一定簡
咩心態黎

mad真係第一？

閃電狼又屌打LMS出國

笑咗 仲話main
隻ez空咗幾多q

LMS收視仲低過Faker

佢自己main 唔代表佢實力可以玩到成個Teddy咁

LMS既main
唔係因為撚得好勁
係因為其他完全撚唔掂

佢中多d q 頭先個波可以一早退

MAD 根本鳩打

佢空得真係好誇 打隻sup 我見到空咗兩下

咁都唔開 點都輸 開佢一波啦on9

個空月吹到好多隊想簽 LMS最強JG乜乜柒柒
無場好波

LMS 總決賽

火龍隔離條女好似幾正

咁PICK得都係無人想做戰犯
衝排壓力推哂落個AD度
快手3比0去食飯算啦

其實真係 本身只係聽過佢個名 睇完game1 2真係睇唔出邊度最強jg

兩邊都妹下妹下唔敢主動

fw 3:0 左??

件mk仲玩緊ez佢究竟仲識玩乜

咁既bp玩其他咪死得仲慘
要屌屌左個教練同上路先啦
後手pick d咁既柒野

點都輸 直接開佢一波仲好

mad d pick真係好鳩,每次見親都係sion lissandra ez

哩d on9 ban pick,洗唔洗賠番人工比公司成班呃飯食

Uniboy洗唔洗3ban？

3ban完 佢其他好廢

佢第一場星朵拉
係中路推得幾好呀

屌你老母
比小亮分推鬥士啦

On9人馬 比人注爆啦

如果呢隊FW可以3:0 mad
火雞同巴西真係可以嬴到fw咩
上年msi fw 3:0 gmb
世界賽連grex都嬴火雞啦

btw 電狗msi好似有4強buff
上年karsa走左一開始夠無人睇好
點估到msi 6:0開局仲要雙殺埋kz
但電狗世界賽係真係好垃圾

大法師你估流嫁

mad都走遠了

隻中路有閃 都唔閃大推4個入塔

mad隻中

lms堆選手個個屌女唔練champ pool咪搞成咁

悶到西 LMS

悶撚到 呢個係決賽黎?

lms摺撚左佢啦

又係lfw

見到堆英以為打緊S7

LMS真係唔岩睇
又廢又悶
等聽日睇支那算

支那下下打交開團
LMS觀賞度根本無得比

又唔係營運個播
而係拉拉拉

30了

Gg恩咪達

之前唔係吹到空月好勁架咩，廢到閪咁

中路廢成咁 佢點勁都無用啦

Gg

漁民樂應該嬲到震

咁既陣拖後期 人地又有血鬼
打前期 你中路又要靠裝

俾你準備成兩個禮拜
攞晒去屌女?

隻mad中路好似空咗大？

又係電狗出去

MAD廢到笑

LFW常存

輸佢空大啦
一隻都推唔到 ad ap直接比人衝

乜柒都放

呢個版出燼 on9仔

隻血鬼 血池都未完 佢就推

撚唔掂隻汎

嬲乜
MAD依隊垃圾隊咪又係世界賽出到國
0-6 就預咗啦

走左3個老正都贏
Lms

lms選手不嬲都係主業屌女fans副業打機

Rather指住流放佢嘅grf黎笑都得

同中出唔認數

MAD係唔係LMS GRF
贏足一個賽季比人決賽虐3:0

換幾多個人都LFW

個女主持個波好撚大

你見佢main得一隻小水槍就知佢咩水平啦

個台應該夠大

呀樂

腰果眼整容台妹
利申我屌

同CHOVY比又真係比下去

MAD 原班人馬 Regular又第一
點知都係冇進步過
見到d bp笑死人
睇嚟世界賽0-18 真係有機會

隊友趕住食飯 唔得閒搵rather

先手liss加後手sion真係世界級

見到隻Jhin 真係噴血

台仔隊唔跟meta大部分時間係撚唔掂meta角
champ pool細到上大台得兩三隻叫識玩 教練都好難做人

唔怪得教練，個ad 同你講佢除左ez ，得番隻jhin 可以點bp

如果只用main角可以好似虎神用Jax咁打到上韓服精英，倒唔係問題，但LMS都係收皮啦

CUT LMS一個位
比LPL LCK EU 第4名搶

難d, 當年Na 全部16強，都冇cut 位，除非今年lms 一場都贏唔到

講真，如果ahq唔係出2場an，好有可能今日係佢去msi

虎神打韓服其實唔係你想像咁勁

5萬人睇FAKER 睇SKT VS GRF VOD

好想知佢講咩

IG 對 JDG 大家覺得會係一面倒 定有得打?
利申撐JDG

技術分析真係等中譯先明

最期待上路對決

整體實力都係ig勁啲

我覺得jdg 有機會，始終由第八名打入決賽，而且zoom 狀態好，有機會頂到the shy, 加上紅米好有機會係bp 幫jdg 拎到優勢

ning又會發癲

但IG中路好屈

同埋始終有大賽經驗唔同啲

睇theshy想點
如果theshy係無腦兇而flawless駐上寧王又無駐上就好易爆炸
只要theshy唔係下下無腦兇比人捉到肥唔起好難輸
其實只要寧王駐上其他路唔好企圖做啲咩基本上嬴硬咁濟
如無意外應該3:0

就睇牙膏打成點，大賽經驗影響唔大，jkl 第一年打就冠軍，而且紅米教d隊好有韌性

因為佢淨係放啲佢贏嘅出嚟 等人覺得佢好勁
講真而家呢個年代打職業 已經冇可能靠玩死一隻英
因為有5 ban

虎神隻JAX係有啲料到
前日仲打到上菁英第5
佢JAX玩幾百場勝率過6成
佢對線打唔過啲勁人
之前比theshy打線虐過
但佢好識偷偷地發育拖到jax強勢期就carry

jkl第一年姐 其他人資歷唔淺
仲要中上兩條路幾乎都係世一水準
btw jkl係發揮得唔錯冇怯場

PraY正式宣布退役

pray:屌你老母kt好撚煩啊 898

啲人終於唔洗日日ff pray入kt

佢上個星期個訪問先話完全冇打算做返pro player 點廢老都始終係傳奇ad

kt pray

雖然佢Kz開始派膠 但當年隻艾希真係

路人黎講一定有實力，用職業模式比緊係冇得比。不過條友真係幾識偷肥，有時睇佢前期俾人打爆但後面都可以carry

JDG如果一穿四就真係癲

佢可以去na呃下錢但都無咁做

Imp同牙膏送小兩個頭先諗贏啦

睇唔到jdg 點輸

可能na都唔要

Huhi都仲有得打佢都應該有人要既

冇可能唔要 na仲多垃圾

zven

想問下MSI 決賽係唔係未賣飛定係已經賣晒，想買黃牛又可以去邊買

佢係想繼續打洗乜去NA
LCK都實有offer
淨係KT都勁過嗰兩件垃圾Zenit Gango

至少有觀念有技術，LMS果D人用Main角都唔見得打得有幾好，其他英更唔洗講
仲有如果一隻英玩到人地要長期ban，d確幾有價值，好似某法王嘅冰鳥咁，對手唔Ban都要小心BP

賣哂啦呀清

想JDG贏

可能見到bang咁既樣

好多筆直, 但好柒

IG牛逼

係，同lck出場果下有得比

唔好搞咁多野啦
直接開波好嗎

搞到好似worlds final 咁

中國搞呢d唔知點解硬係有種柒味，外國鬼佬就型好多

ZOOM打THESHY

跳撚完舞未

中國擺脫唔到浸暴發戶土豪味

大陸佬真係好dum本

THESHY得單邊眼好中二

留名睇Ning穿3路

睇下IG會唔會放Zoom攞船長

Instagram
好似係

綠毛望下望下好似huhi樣咁

JDG

ts打到369桶都連唔到

Tabe轉行做賽評？

又有secret weapon

等睇又係爆IG

又撚iG

大陸狗咁多贊助既

tabe又黎9up啦

LMS冇隊比佢教咩

個黑鬼完全唔理佢

Tabe上次leak左d咩

好似係KAKAO隻人馬

冇隊比佢鬧

教巴西都唔掂 LMS慳返D好過窮到濃

JDG贏啦

大家支持邊隊？

Zoom vs ts

想睇CAPS做大預言家

IG 3:0

IG vs SKT
MSI 見

speedtest 3ms ping上下載去到80Mbps,但係lol可以一時30ping一時200ping可以點搞

IG 打 SKT 邊隊贏

Imp串尻godv

Grace果樣好似日打十次丁咁

做乜鳩

幾好笑

DUKE又贏

rookie 串caps , 上次打得caps 好慘

TABE LEAKED

沖完個涼都未開波

唔知點解想jdg贏

想睇imp係msi見返mata

講完未

呢2隊真係世紀之戰

可能jdg 比較勵志

究竟開始未未

yes

全世界都鐘意upset

老八傳奇

zoom好撚carry 但又想睇skt vs ig

theshy準備教仔

Imp fanboy

仲未開波

總算開始bp

放雷G

9.6 算係鬥士版本?

Theshy Ryze

ornn

坦TOP除左SION好似得返ORNN值得PICK

京東學上年RNG陣

Jdg個陣好似膠膠地

睇imp 發揮

依家SKT>ALL

上路又俾theshy打到弱智

寧王今場敢發夢行街應該都係咁先

SKT贏LCK個刻同宣佈贏MSI冇分別

留名睇imp後期派膠

點解我聽到RNG

咁有信心

不如改名啦

有冇心水？

我都聽到

垃圾隊行埋一邊啦

Rng有份嘛，你唔知咩？邊隊贏左就係繼承rng

點解每次睇LPL個畫面都好似特別朦

英文台不嬲變左護眼MODE

rookie禁住砌

全線輸點打...

第一場應該IG嬴啦

完全屌打喎

ON9唔早D熄燈？

咁就3個閃

中路真係被屌打

張JG 係旁邊睇戲唔熄燈

訓到熄燈未無事囉

睇到屌撚左

Rookie打Faker 夠打d

中路咁快就比人打穿

兩隊既韓援 差咁遠

TS

點解咁博pick依個陣打同Madteam一樣

rookie隻zoe玩到招招指定技咁

JDG加油

Rookie 啲技準到

點解D收音咁ON9

TS 準撚到, jackylove都唔差, 但轉頭又送返

點解成日都聽到rng

中路差太遠

JDG都幾勁下

等睇IMP覺醒S4 FORM

冇睇JDG之前幾場
IMP依家咩情況?
S5後唔係回塘左好耐咩?

Zoom比想像中打得好好多

寶藍好撚勁

rookie勁撚到

無啦JDG

隻中路廢撚到笑

準撚到

Rookie 世界第一中路

真係好ON9, 背景好嘈

屌你做乜要選個RNG廢陣出嚟打

rookie太勁

唔知pick 麗珊卓做乜勁

想比狗咬?

LPL個節奏快過LCK好撚多
定係呢場係咁

想shutdown theshy

lpl場場都打交

哇 今場Rookie幾有狀態

IG係咁

一邊係開團陣 一邊就針the shy 節奏好撚快

Lck個d 廢老賽區就算9數啦

rookie ≧ faker
the shy > Khan
teddy mata > jkl baolan
ning > clid

結論 ig > skt

rookie教對面玩zoe

yagao 真係

無人死

兩個次元

game 2 了

收得皮

揀隻坦上路唔知做乜

又3:0 完場 悶到

GG啦, 中路無傷...晒咗Zoom

寶藍

本身已經估到中路有差距
估唔到大成咁

中路會唔會差太多

Rookie招Q 有冇miss過

似3:0
JDG連BP都完敗

jdg垃圾到明明得上路係 carry,又揀坦比人打，五線爆

imp kaisa廢到 成日哂大技

Ning惡到

lol d finals...lec同lck都3-0
希望可以好似tsm tl個場咁打多少少

寧王

BAN乜撚野法洛士

IG呢個打法如果打對線一樣咁勁既隊會比人打爆

dopa真係講得冇錯
根本就冇抗壓
所謂抗壓只係因為廢唔夠打

不過jdg啲單捉好快同好啱時間

比翻個位我地RNG去打啦

有邊隊係對線同IG一樣咁勁?

無分別rng 都係俾ig 屌打

但jdg每次打對面一拳, 都比對面除褲後入番自己兩野呢...

jdg隻中又做乜撚野

SKT

skt?

GRF!!

逃脫大師

5線都揀對線弱勢角
咁睇唔起IG？

KZ

Orrn後期可以點carry

岩先Baolan 同Ning個combo靚到

英雄選擇可以係其中一樣彌補到
一打均勢局運營唔夠好會比人撚
等睇下場睇下JDG應唔應對到啦
應對唔到都係比人3:0嫁啦

根本就成隊RJ

IG D前期應該係世界第一

屌 好似睇A片咁

你唔同佢博就輸硬

玩呢個陣work嘅話rng就唔會收皮啦

咁既draft打ig 前期一定被ig打到仆街

一係BAN雷茲一係搶啦屌你老母

想問係咪呢場邊隊贏就打我地世一RNG

打前期
IG真係好勁

一陣完打完係DGL打世一RNG

riot已經將隻GAME成功咁改到邊一邊夠惡對線癲邊一邊就會贏

只有ig陣可以破ig陣

diu yagao廢到on9... 最後個波唔大下隻ad 去大the shy冇人跟得上輸出 行上前比銳空暈 係咪on9...

叫成隊最勁果個玩隻功能性上路 有時真係唔明D教練諗乜

Skt應該會俾ig姦到喊

IG依然都係果隊暴力對線,打團勁既IG

唔通對線廢嗰邊贏咩

依家都已經冇哂以前啲磨到後期，一野come back,SKT都玩唔掂，沉左兩季

以前對線贏都未必直接END到GAME
好似GGEN果D咁妹到後期既隊
由S8開始無左呢D比賽睇

呢場IG三條線加打野都壓制住人地 赢係完全冇問題架喎

就係比人屌營運太悶先咁改諗下SSG個年

法王

呢種陣就算真係拖到大後期都唔見得打得贏4核
究竟選出嚟做乜鳩

果陣咪比人屌妹下妹下好悶
所以依家咪改到打前中期增加觀賞性

3條線都輸 打團又輸
經濟輸咁多 唔通咁都唔輸

以前真係悶到on9
2邊龜到40分鐘一波團完場